求del 此 ac 所有post

否則無奈之下唯有del account

驚？